美Ruby Tuesday申破產 港特許店：不影響營運 擬明年開新店

美國連鎖餐廳品牌Ruby Tuesday申請破產保護，公司表示在申請破產保護過程期間，餐廳仍然照常營業。該集團行政總裁Shawn Lederman指，因疫情影響，公司早前已關閉185間分店，現時有236間直營分店和特許經營分店，暫時無意再關閉更多店舖。
根據Ruby Tuesday香港官網，現時本港共有5間Ruby Tuesday分店，荃灣分店店員指，餐廳今日如常營業，未有收到任何公司內部的最新通知。
香港Ruby Tuesday回應《香港01》查詢時表示，美國Ruby Tuesday申請破產保護，以尋求在疫情下穩定財政，但強調事件不會影響香港店之營運，因香港公司為獨立特許經營。該公司又稱，在今年1月開設了1間新店，更計劃在明年農曆新年前於寶琳再開新店。

會員飲drink 係未仲有優惠？

諗起之前有條友成日開post接post咁屌鳩呢間野
佢唔話破產我都醒唔起 好似好一兩年無見到個位巴打
有無人知我講邊位

追捕兩米黑鬼

話時話去左邊

掛住佢

佢係五毛所以ban咗
網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（27歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

死左圖

...有冇真圖睇睇

ruby close

Ruby Close

國安法

好多鋪都係口講唔會執，第二日就執撚左

尤其是依間老閪都唔講啦
唔做會員正價應該冇人會去食
會費又貴到仆街逼你食幾次先回本
知會執仲有人去做會員咩

老鳳仲抄緊舊link所以係死圖
老鳳都想睇吓邊個有backup起到佢底

記返起呢條友
除咗追擊Ruby Tuesday
仲成日屌美國鳩up「終國又贏」

人地都執，仲繼續用人地個Brand?

要食呢類型既野都去晒Outback，人地做得好過佢

香港個間老細印度人黎

未食過，太貴啦

之前無啦啦整個乜鳩10年定50年嘅membership都知執硬，學晒支那d衰野明知就執就出d濕鳩野臨尾呃獲甘

香港Ruby Tuesday = 怡和 =藍到黑

劣食~
貴夾唔好食~

肥絲之前起過，但係都俾人ban埋